# Чат

## Общая информация

Ссылка `/chat/site/index`

Элемент чата
`avatar-bank/modules/chat/views/site/item-message2.php`

Текст чата
`avatar-bank/modules/chat/views/site/item-message.php`

## Виды чатов

- Тет-а-тет
- Группа

## Группа

- Только фиксированное число пользователей (приглашать может только админ) (Приватная)
- Заходить может кто угодно (Публичная) мб. ссылка

## Учет прочитанных сообщений

Сейчас в чате "Тет-а-тет" существует уведомление что человек получил сообщение.

Нужно сделать таблицу прочитанных сообщений.